你唔肯走 就會人為左扶你走而俾人拉

今日夠啦

走喇求下大家

推

仲走唔走到呀...投降舉白旗可唔可以不被拉...

咪就係
好嬲

前線好肯定有鬼
有巴打影到佢哋換哂黑衫黑褲
再留只會畀班狗屈埋一份
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
我就走先

走啦走啦

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！